去美國參軍，報效香港，可行嗎？

又屈鳩華裔=中國人

睇下啲內文
乜尻「背叛祖國」
呢個網係出咗名奶共嘅內容農場